建議以後食嘢，問清楚係唔係美心集團先

費事中伏

罷罷罷罷罷食

電腦分析

99%美心
1%其他
唔係美心就係美心

喜點dim呢間係咩來頭？

元氣係美心係人都知啦，咪又係咁多人去食